[訪問出左]之前比警察用橡膠子彈射低既肺癌伯伯

大家放心佢無事!!!
之前有個肺癌伯伯比警犬用橡膠子彈射低左
NEW YORK TIMES同佢既訪問報導出左街啦!!!!

而報導中都有附上吳伯伯既片段 大致還原左當時情況

PUSH

push!!

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

Push

好彩最後都有條片可以證明到佢無衝擊

push

推

推比多D人知

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

黑警死全家

有中文版

pushhh

Pish

push。

我地會打贏呢場仗！！！

我都睇到，推到家人見到

推，我地唔係暴徒

嘩 一禁入去出哂D名場面GIF
係外國實好爆

推啊!

強

.

多謝ny times

fuck the popo

NY times

好彩伯伯冇事

好彩有片

黑警屈得就屈